丹尼爾5億天價片酬演占士邦

【星島日報報道】已主演了4集占士邦電影的英國演員丹尼爾格力(Daniel Craig)，在拍完《007：鬼影帝國》之後，曾表明自己不會再拍第5集。不過上年他上一個電視節目時，又推翻昨日的自己，話自己會第5度飾演占士邦，究竟什麼原因令他回心轉意呢？

近日他唔嫁又嫁的理由終於揭盅了，其實原因好簡單，一切都係錢作怪！近日有消息指，他在新一集占士邦電影的片酬跳升至港幣5.2億的天價，比上一集《007：鬼影帝國》的3.8億高出大約三份一，除了主演電影，他更會兼任新一集電影的執行監製。至於新一集已確定由執導《迷幻列車》、《一百萬零一夜》的丹尼波爾(Danny Boyle)擔任導演，電影預計在今年年底開拍，並在2019年秋季上映。與第一代占士邦辛康納利(Sean Connery)一樣，今次丹尼爾會第5度飾演007，但仍未追平演足7次的羅渣摩亞(Roger Moore)。

睇占士邦係想睇佢有幾風流同啲靚女主角
點知佢相反，係呀，佢有食過女，但食老野呢

以為哈利波特果個

Er...

當初未上影時人人都彈
結果佢最高票房
套套大收

最粗獷嘅007

M夫人

第二集最垃圾

Henry Cavill 係啊係會做下一個007

編劇個期罷工，
悶到仆街

但係wiki又話Spectre成本係2.5億
依家佢一個人片酬都3億
到底係咩玩法

但佢真係好撚型

有冇睇清楚
片酬三億港幣 ，specter 成本2.5億美金喇

好撚型

我反而想知Danny Boyle會點拍

上集又玩返典型007模式既劇情，
無啦啦扑野，手槍打爆直升機

Choose Life. Choose a job. Choose a career. Choose a family. Choose a fucking lady lady, choose guns, cars,… Choose your future. Choose life… But why would I want to do a thing like that? I chose not to choose life. I chose something else.

sexy

明明casino royale同skyfalls 玩真實風 都叫好

雖然spectre睇得出係致敬味
但風格差咁遠我寧願佢reboot

佢好撚型

型到癲
打撚完再企起身整返好個袖口

第一集著住vesper tailormade 件suit照鏡個陣型到出精

個主角冇乜英倫味
不了

根本普京嚟

以為psg個丹尼爾

當初佢做果陣好多人反
而家大家睇慣左 又開始唔捨得佢

又一個never say never 既演員
信用完全唔值錢

Casino Royale出咗之後觀眾意見已經180度反轉

信用唔值錢
錢先值錢

佢好撚型喎

皇家賭場好撚正，eva green

定係香港講波嗰個丹尼爾

我屌你老味danny boyle must撐

佢做真係最好睇
最鍾意睇第三集

之前傳過話搵Loki做007

Spectre 最垃圾

姜丹尼爾

好記得skyfall首音樂 好重古典英倫feel

正到, 賭poker果度

7,8000萬美金
同Iron man差唔多je?
佢都係叫市價

casino royale同spectre兩套唔同風格九唔搭八但都好撚好睇

eva死個幕真係feel到個種男人嘅痛

Danny Boyle 真係好期待

真愛

得頭尾10分鐘好睇,其餘時間完全係晒時間
個時個個都話點好睇,完全唔認同
好睇一定係皇家賭場,2ok 3垃圾到想喊

但係佢起雙飛喎

Quantum of Solace<<呢套都係垃圾

最好睇一定SKYFALL->ROYAL ->SPECTRE->Quantum of Solace
(唔計其他的話)

呢套悶到嘔，女主角又唔靚

仲要短到爆

浪費晒boss個演員 屌你老味最尾手槍射爆架直升機

Iron man 5000萬兩集

Skyfall之後冇再睇 但佢真心型

SkyFall 最好睇 home alone 007

咁人地真係好撚型

2018年底拍，2019秋天已經上得

呢套得一開頭個aston martin dbs個公路追逐戰係高汁

以為巴西果個

雖然男主無英倫味
但唔知點解好型
歷代最粗獷的007

gay士邦

第一集最好睇 主題曲都最好聽

You know my name!!

Eva green係皇家賭場直程係全盛時期

以為講波個丹尼爾

佢將離撚晒地嘅占士邦變返做有血有肉

最好睇係sky fall , 成套戲跟本就係要將「007」埋葬

（所以之後嗰集冇睇Lu)

Spectre lea好撚正

shaken, not stirred

唔笑個陣就正

原來唔止我一個覺得，當年一出戲院我就諗係咪同home alone 致敬
最尾果part 勁on9

blofeld真心可以講幾集都得
耐何waltz話唔做
如果唔係又整多套OHMSS